夜深音樂

一齊享受音樂 空虛

Can't see shit, captain!